[非引戰] 如果呢家有罪案發生 仲搵唔搵差佬好？

呢家係全部警犬都係黑警
定
出黎金鐘果班先係黑警？
如果所有警犬都係黑警
咁有罪案發生應該點做好？
利申：616會出去

記者 議員 警察 三部曲